焦土派KOL亨利劉正新節目《香港六點半》討論區

PK世代 + 亨鏗有聲好睇 , 講電影果個SKIP無興趣
不過可惜拍佢既後生仔都只能夠痴住佢學野同附和

完全冇粗口，有少少失色，但都值得聽

個後生仔係乜水？一句聲都唔出

佢話忍住唔講

第2b集：民主黨一直收于品海錢

電影個 part 超正

林匡正係咪同亨利反咗面？

有冇link?

仲有做緊煉獄系列

1a
1b:
2a:
2b:
2c:

感謝你師兄

原來有1c

呢一節真係鞭到應一應

3a集好悶

PK世代唔好睇咩? 講緊老屎忽2蚊車,之後追女仔既分別?

高質

同埋留意下佢安排

好注重要個細講多D 同埋一早過料俾個細有好多都係要個細把口講出嚟

對網台類節目新人陪養有好好的幫忙

(而唔係用傳統電台式上下把位去安排節目角色定位)

未睇PK新世代

係, 個LAMO無人識,但都比足機會佢講,反而林匡正就慘,成日拍咩人都係做呃仔附和,係依家啤梨晚報先叫做可以打下骰......

仲有肥仔報新聞我係唔睇但都入去比LIKE, 佢肯捧人就算 無老屎忽把持既風氣

*啞

亨利挑到D每個年代唔同嘅點 係中POINT嘅

但都係太側重咗老屎忽嘅心態...老屎忽心態I DUN CARE喎

其實個的士判官都有D企喺"年青世代敵人"果邊幫佢哋發聲嘅方向

題材講真 小眾無人做 同危險嘅 但都見到佢個台做到持平無乜BIAS

老屎忽面前 講多句都俾人屌啦邊咁講

佢個節目搵資深電影人 加埋網上評電影嘅人溝埋先有火花

佢搵個細喺度 又錫住佢唔敢迫佢做下把位 佢又本身唔夠料做唔到平起平助討論帶話題 成個角色未薄囉

唔掂,冇晒粗口,佢都冇癮啦

咁其實唔多唔少係一個反襯,咁世代想法,緊係覺得後生唔成熟有自己想法,未認清妥協希望求真,未磨平"梭"角所以講野會九下九下..........

呢個平台係比果個新人既一個訓練,唔通請仇思達爭住講野做咪霸咩,不過長遠黎講佢仲唔進步係會換人.....佢即使無林匡正有"LAU口",但有時都會 "ER........ER......ER......"要背熟哂資料先講,唔係好快會比人FOUL,如果果位NANO定咩有MON POST既話,就比心機啦

好多時呢種節目 搵同一世代人傾 有火花但剩係吸到同世代觀眾

Pk 世代但阿年輕人唔出聲 咁點pk 呀 唔講話對立面無形成到 附和都跟唔到 做好似之前電影 年輕人入行都入唔到 你搵個業內人去 點傾

佢安排正路係咩類型觀眾都想吸但 年輕人代表太廢 結果做出嚟個效果就係符中年紀嘅人睇

其實同類節目佢都可以睇下夠20 30 40 係點做嘅
關鍵在於 無料但要talk 得

快嘅佢搵下youtuber 得下台都得嘅 好似無線都一路想吸納 點知做得太廢先自立門戶搞後生仔傾計 同build up fyy 做女神形象

簫生係垃圾 但佢下面搵前電台dj 或後台去做網台係一個好好的做法 再伙拍其下藝人 形造到個台年輕化 睇落無咁老屎忽